香港嘅宗教團體喺兩年有咩作用

信望愛

信政府 望香港穩定 愛錢

有

路德會 搶住奶共教國安法

幫敵基督嘅共產黨進行洗腦教育

搶住同支那垃圾學校做姊妹校

仲有逼員工檢測

真係好幫到（共產黨）手

偽善，全部落地獄

反送中期間唱聖歌

嗰陣嚇退幾多驚慌
：jm9

照顧陳同佳

佢哋一直都有發聲，呢個係612當日嘅

大型教會，政府會唔會同佢地傾？

李嘉誠捐錢種桃花算唔算作用

愛國

某啲好大型嘅教會或者佛堂，應該係好有影響力

聖公會管浩鳴做緊殺人犯陳同佳嘅代言人

俾家長入教會奉獻，拎推薦信入名校
隨著中產送仔女去英國讀書，作用會愈來愈細

有名你叫老笠會